{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018751",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438663712/gyeongju-hotel-stars-gyeongju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699175157414&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316271044&selectedRatePlan=385729405&expediaPropertyId=76176991&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 호텔 별"
    },
    "text": "慶州ホテル星 (경주 호텔 별)\n慶州ホテルはファンリダンキルから0.6kmの距離に位置しています。 ホテルにはWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルサイズ : 39室の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州ホテル星はどこに位置していますか？",
            "answer": "慶州ホテル星はファンリダンキルから0.6kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州ホテル星は何室の客室がありますか？",
            "answer": "慶州ホテル星には39室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "慶州ホテル星では何の無料特典が提供されますか？",
            "answer": "慶州ホテル星ではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "慶州ホテル星のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "慶州ホテル星のチェックイン時間は17:00からです。"
        },
        {
            "question": "慶州ホテル星の最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "慶州ホテル星の最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "慶州ホテル星のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "慶州ホテル星のチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "慶州ホテル星の旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "慶州ホテル星の旅行関連の制限事項については、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "慶州ホテル星の特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "慶州ホテル星の特別チェックインのご案内は、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "慶州ホテル星のチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "慶州ホテル星のチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "慶州ホテル星ではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "慶州ホテル星ではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "慶州ホテル星ではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "慶州ホテル星では共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内にも無料WiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "慶州ホテル星の駐車場はありますか？",
            "answer": "慶州ホテル星には無料の施設内セルフ駐車があります。"
        },
        {
            "question": "慶州ホテル星のその他の特記事項はありますか？",
            "answer": "慶州ホテル星では指定喫煙区域が設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 606
    }
}